[IOS/AN] Fate Grand Order [105] steel is my body, and fire is my blood

hi

真係比你搶到

邊三個廢柴腐皮牙

騎士叫人小心,自己行開左

我啊。 要成為正義的夥伴

執死雞咋你

蘇東坡玩野牙

我係其中一個負皮

一個正評 我比既

邊個屋企廁所暗成咁

我負皮你既，所以你想點

渣流灘

睇緊笑面推銷員,唔記得搶post
fuckkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

神父ho ball
以後fgo post我哋揸旗
不服來辯

好想中B叔

渣嫁

我 唔係影相我直頭唔開燈

我係神父條o靚,侵埋我ok?

Shit

再戰新高
我指負皮

唔受無jer怪

黑A搞黑狗果張有冇人有SAVE 補貼返

黑色肌膚給他的意義,是一生奉獻,膚色鬥爭中~~~

想要saber 係咪抽隔離果個

詠唱咗兩句
睇下我開post幾高汁

黑

企得越高 風自然越大

神父都係女仔黎

人唔笑

屌你老母咩神父呃9我 個正皮明明我比

[black]I am the black of my skin

carbon is mybody,and ink is myblood

I have created over a thousand blacks unknown to day

nor known to night

Have withstood pain to defeat many niggas

Yet,that crown will never mean anything

So as I pray, unlimited black works[/black]

叉電啦力架

宣布 神父唔係同路人牙

究竟土狼可以有幾多負評

會唔會改返LOST WORK好D?

自斷係乜玩法

5%夠打死你哋#cry#l #:-)

一定可以超越教主記錄

你唔會多得過佢嫁啦 教主

咁簡單就試到你個人

你不是還有my room嗎

搶post servent - 衛宮士郎(黑人)

負皮佢呢啲人啦

神父咸濕食屎狗
出賣港人

樓主()隻68舊劍係咪你黎?

眾叛親離
昔日嘅好對手都唔幫你

屌你老母妹下妹下

係

幾時升爆佢

系米巧巧用牙

那有料 你老母

唔認自己係黑人,又拉人落水
無恥

橙

仲要特登ENTER左次紫色左等佢UP變你個關鍵字

LOLI CSOR真係要諗諗

軍曹,依家比支破滅魔劍你,反狙擊隻黑A啦

上個POST 叻架有63負皮

黑人負評

大家想破負皮紀錄定斬左佢

台主

台主含笑斬黑A

反對台豬濫用職權斬我post
捍衛法治精神

斬

仲以為台主訓左

fd list 真係唔見罪歌大你個名，唔通我眼花

原來block左會睇唔到佢開既po

斬斬斬

留名

由佢負皮破百算啦

點解有兩個正皮

唔好block我啦沖田巴

想比人解扑,搶1001係好方法

把口咁臭,好難叫人忍手

本身就訓，清清下耐見到

正皮既都係正義夥伴

問過佢隻兵,即係我未?

係我做既

正皮是我比的

做乜鳩

今個post過到70負評就唔block你啦

你係咪弱智

咁我破唔到百就BLOCK你啦叻架

你唔好叫叻架啦,你叫巴力算啦
唔好影衰啲黑人

你地講到咁，斬唔落手喎

小事姐唔洗斬GE

但巴力機設幾型

貼錯圖

再型都係型GE智障

冇著

黑人都好型,但衛宮士郎唔型

出前傳ova講創辦人無雙二刀流斬MA
立即模型大賣

呢個鐘數
當然係準備同我沉醉係巫山雲雨之中

再型都唔會睇
垃圾到咁

智障嘅係朱古力，唔關巴力事

當然要換走岡田大媽

SORRY,拎左去代名詞

スカサハ破滅魔槍

教主通常運轉

食我既蟲啦黑人!

me係130式掛絆裝
唔好del我

點解有時有d support可以用大技有d唔可以既

好友先得

add咗fd先用得寶具

冇得用GE唔係FD

接受我正義既一擊啦 衛宮士郎!

呢個有咩用

大大粒中文經驗值

神父黑泥食得多退化到中文都唔識睇

我用烏冬浸黑泥整出黎既三隻英靈都聰明過佢

見到了
您唔好del我就真

垃圾比人del fd有冇人收留

希望聽日有情報

dded

Add jor

應該下個禮拜先開活動

master,岩岩加左

無事既 佢成日話中旬都月頭就開

唔半減點升野呀
咸川個腦係咪裝屍

咩名

puzzle

冇位del左神父
佢拎得返個ac再add過

added
新手紅字yuki

冇位喇唔好add住
我睇下變唔變到多個位出黎加埋你

原來唔係加我
等我盡快升1lv比返個位神父先

希望聽日維新

諗下好

聽日有情報我都當贏

想快d有活動，而家日日刷絆

啱啱有個基佬爬走左我條牛仔褲
有冇手足可以拎條褲比我著返屋企

岩岩做完愛所以無著褲?

食完囡黎？

屙緊尿咋

小心菊花變太陽花

有冇咩fate 既cosplay妹圖

心思思想down個大陸ser睇下

有睇過色情cosfate

差那神父

Link呢

神父想睇中文明明強國服啱啲

有冇裝嗶卡

因為眼見淘寶入左錢 想翻大陸抽野

送條牛仔褲比我ok?
依家冇褲著

做咩事牙你

啱啱比人打劫

冇響朵咩

打劫你既係咪黑人？

係
響左都照打

搞我d人 死黑鬼

破壞之王?

我見佢咁可憐咪比埋條底褲佢⋯

望下大陸個課金價錢 同日ser差唔多

咁多錢買個bang dream首抽ac比我 ？

係咪要 你搵條淘寶link比我

揀顏色

揀咩

翻狗竇post

ok

47個負皮了

第三個ac 第一下十抽已經中黑狗
睇黎呢個ac可以收手

你真係抽蛋多過玩豬奧

神父表示冇凜G唔想玩

跟機失敗

抽左6符5隻呂布

王哈應該上咩禮好?

抽左7下 5隻清姬 頂 痴線

博士比個好友借個大大力黎

可以參考下

留你個id黎,利申定我啲野好細力

幫FD問, 睇完仲想要....嗚
等梅POOL抽JACK子

擺隻最大力出黎
141,095,282

呢幾日賭波都輸到仆街
依家一百幾十可以滿足個賭博心態好撚正

成堆綠卡沙煩

沖田總司

長放係劍位

撚下隻貓平伏下心情先

加左未

希望神父生生性性拎番AC

加左

多謝大家既祝福🙏

清姬大量發生 清姬醬大勝利

媽 7章要打個隻復仇R姐好難打呀

復仇R姐得個樣嚇人 NP充電棒黎

比人連擊真爽

拉NPC梅林=任打

想像唔到自己點樣可以手撕BOSS

垃圾營運

好撚悶

悶就課金 抽一頁清姬番黎

清姬 不了

無聊冇野做比個負評先

[black]土狼[/black]唔開post都唔覺個post有幾十個人mon緊

等睇半減都唔撚出

52負評

53

力架有2個ac

啲金果用到見底
想問下是是咪有巴打已經用緊聖晶石回體？

都係執下1.5d綜援石

用曬好耐

Morning

都話呢到好多人moon post

得幾粒

第7章個劇情真係好幾睇
岩岩睇到梅林瓜左
真身係人地夢境
人地一醒就死左
grand caster比真神秒左

起碼錯兩個位
一個係你未睇完
第二個係你完全睇錯野

丶丿一一

收島風今日有新情報

錯左邊
打完美杜莎個度 梅林唔係消失左咩
之後羅曼話咩夢魔 夢境
同我地同行個個只係分身
真身係女神淺眠既夢境入面封印緊佢
但係美杜莎瓜左 共感左比提亞馬特 所以醒左

唔知邊度睇錯
利申 日文苦手

情報都燈

梅林講過佢有grand適性但唔係以grand caster靈基召喚
其他你繼續推會再講

原來劇情入面唔係
之前無留意

已經多負皮過叻架上次個POST

我愛咸川

係時候買多隻

70負評黎喇

俾左第69個

成班力架粉絲

2個咁大把

248 060 722 新手求add

一個係佢自己

CSOR:你竟敢違抗擁有破滅魔槍既我

痴線 小恩同拉二要咁多鎖做乜勁 點升阿

我要成為斯卡哈大人既槍

弓,弓alter
啱數

手動filter做乜鳩

打主線好眼訓
load得好慢

收到風今日出新pool

刷肥囉

想快快通左主線佢

Fate/Grand Order BD 一問一答

刷主線好悶,十幾節一章 一節幾關

唔識日文就咪入APP台啦屌

岡田識貨

我諗住長玩依家呢個account
因為幾lucky

如果想快快趣通左佢真係要好耐啊嘛

井仔既心意...

兩個都會玩 凜>all

抽到咩呀綺仔

Ｑ：請問有打算做以咕哒子為主軸的動畫嗎？
武：希望「用漫畫來了解FGO」能動畫化。我覺得監督、分鏡、原畫、動畫交給經驗值就好 了。
奈：我覺得日本故事系的不錯。不錯、真不錯，咕哒子真是棒呢。

言峰綺仔是否已被遺棄

未拎番

第一下十抽中隻黑dog
仲剩八百幾粒石

Ｑ：那個把力量託付給瑪修的英靈在今後有機會實際登場嗎？ 還是怕捏到新手所以沒有辦 法呢？

武：動畫製作團隊的黑崎非常想看加拉哈德，所以弄出了個粗略的設計。但原本是根本不會 登場所以沒有人設。動畫的也只是替代用，如果哪天要正式登場搞不好又會改造型。

奈：原本沒有讓他登場的預定，只能賭ㄧ賭以後的可能性了。

武：如果真有機會就絕不能放過。雖然說到了那時候造型又會有變吧。

奈：你認真的！？我可是很中意現在這個少年漫畫主角的感覺啊。

武：嗯、有鍇甲嘛。臉我也挺喜歡的。

都幾肯定遲d會出返

抽曬先講歐唔歐啦
800石可以一隻5*都無

唔賭就一定唔會輸
我諗住全部石留黎復活

YES
將盾子變番做男角
我鐘意

男女都好 最緊要種田配番

青蛙打法

Ｑ：雖說特異點F的聖杯戰爭在不知不覺間就被人抽換掉了，但在抽換前是不是由我們熟悉的「stay night」的Master & Servant進行的呢？

奈：就請當成是那樣吧，就是因為抽換造成資料衝突，才會讓庫夫林變成Caster、EMIYA變得感覺很噁心、還讓Saber學壞的。

武：別說他噁心啦，這樣EMIYA很可憐耶！

已經79負評

Ｑ：請問兩位玩FGO時，有甚麼想以玩家角度要求運營的事情嗎？
武：我每天都送山一般的要求過去。目前希望實裝戰鬥角色的換衣機能。
奈：想試試看寶具同時解放、追加第四技能，並讓技能可以替換，還有希望Pick Up能給力 一點※之類的。
※指奈須很常抽歪，因此希望PICK UP能給力。
呢個時候要相信社長特權EX

一早講左係男黎，種咩田喎
而且睇武內LAST句佢根本就腦內DESIGN完

in 武內we trust

2周年

你地點學日文架
想自學日文有冇咩app/網站/書好介紹

中學打日本OL GAME
睇動畫,玩GAL學

腦補

呢個真

sor囉

浸出黎
細細個就係咁打RPG再睇返D GAME書翻譯
睇動畫睇字幕又會留意返D發音
中3定4就發現打機常見果D大部份都明

武內

打開日系rpg唔多唔小都識睇小小

小3睇動畫,中學唔使字幕
之後轉玩OL GAME,被逼睇日文

有第二寶具未

都變唔返UBW㗎喇

你問黎做咩?

睇睇下無啦啦就識睇

unlimited black works

比枝破滅魔劍佢

Avalon!

乜野係破滅魔劍

洗乜比真野佢,條友自己識投影

就有你份

一樣超級強勁武器
唔使訓練,唔使性能強既持有者,無後座力,大氣圈外射擊,百發百中,直穿高達裝甲
可以量產

Ｑ：劇情中曾經提到奧爾嘉瑪麗所長沒有成為御主的適性，也沒辦法進行靈子轉移，所以我 想請問這是不是代表她不能跟英靈簽訂契約或獲得令咒？ 另外請告訴我這兩者間的關聯性 。
奈：這部分就留待日後說明。
武：請悠哉的等待。
奈：但有時也需大膽的採取行動。
武：那邊要輕輕的來～
奈：那邊要用力一點～

睇黎係第2部嘅野

希望所長成為從者番黎俾我奶

所長回歸

點解會無啦啦走左去講高達...

仲差9萬L狐先絆10

1.5 第二章都未有聲氣,仲話想年中開 第二部

1.同樣係劍
2.黑A枝槍粒彈好似有咁既效果

我仲停留緊係"俺がガンダムだ"

咁咪好囉
千其唔好睇果套

因為鐵血的孤兒埋尾太垃圾,失失地控

成套第2季都係垃圾黎
唔知為咩而打

fgo有72惡魔 高達都有72惡魔
教授同巴力合作 所以輸左
鐵華團同巴力合作 所以輸左
結論:岡田抄fgo

希望換衫功能唔洗用石買/抽

傻啦
當年有人話FGO抄鐵血啊
巴巴托斯事件

真係笑撚死人

好似早排先有條日本仔話fgo抄鐵血 大大聲笑左出黎

People don't laugh
Dog will bark

鐵血製作組在最終放映會last flag，談到未採用劇情方案
48回團長之死
本來是打算採用萊德說他肚子餓了，跟另外一個去買東西吃
在車上的團長無聊下車去買罐裝咖啡的時候，被黑道狙擊而死
但是因為片長還有世界觀沒出現過自動販賣機，所以捨棄了

45回西諾之死
本來是想讓亞馬基跟著西諾一起特攻
但考量西諾性格不會讓人陪他赴險地，所以最後只讓西諾一個人特攻
西諾設定是雙性戀，監督說如果他能活下去會選擇跟亞馬基在一起
得到現場腐女一陣歡呼

算啦唔好再講,扯扯地

今日應該有情報啦掛

兩套野教識左我地一件事
唔好同第一柱巴力合作 死亡flag黎

咁magi 個辛巴德咪

諗多左啦你

如果唔係漫畫可以拖 佢早死過朱古力都似

辛算死過一次，但之後成為左神

Ｑ：藤丸曾表示她來到迦勒底亞的原因是「因為擁有驅使Servant的素質而被這裡的員工招 募」、「因為對方招募得實在太過熱情」。雖然這是段讓人了解藤丸人品的劇情，不過熱情 的招募她來到迦勒底亞的員工到底是怎樣的一個人呢？
奈：哈利・茜澤・安德森，32歲，負責尋找擁有靈子轉移適性者的人力仲介職員。因為被分 派到據說「發現適性者的可能性趨近於零」的日本而自暴自棄的中年男子。之所以會志願負 責日本地區業務的原因是因為喜歡走訪京都地區的神寺佛閣。在連本人都不抱期望的情況下 於市中心的車站前進行搜尋人才的工作時，意外發現擁有驚人的100%適合率適性者藤丸立香 ，並一路尾隨她回家後登門進行招募。托藤丸的福他終於可以用剛發的臨時獎金買新車囉！ 附帶一提，靈子轉移適性的調查是偽裝成捐血服務的形式進行，絕對沒有硬賣給別人複製的 假畫之類的東西喔。
武：喂喂喂，這傢伙明明是個跑龍套的，怎麼敘述得這麼讓人有親近感啊，這莫非是要讓他 登場的伏筆嗎？
奈：我覺得我應該可以弄出一部讓他當主角的90分鐘電影劇本，大概就像《捍衛任務》那樣 的故事。
武：……感覺內容好像會死一堆人哪。

john wick

81個負皮,仲上升緊,到底有幾多個MON POST

fgo故事:

Ｑ：奈須跟社長是用什麼樣的隊伍挑戰終局特異點呢？

奈：我還用了滿多種組合的，但最終決戰是阿提拉、水槍王、安徒生、羽蛇神大姊、牛若丸
。好友則選了100級的斯巴達王。

武：100級的斯巴達王…？ 真是戲劇化的最終決戰啊…！我是狂金時、藍傻、瑪修為主軸
，然後視狀況抽換角色。另外能在最後的最後讓金時達到絆10還讓我滿開心的。

奈：在我的好友裡也有100級的阿斯托爾福和貝德維爾，要是出現還真的會不小心就選下去
了……

井台主啲funson比的

Ｑ：雖然FGO現在變得很受歡迎，不過想請問一下當初有預料到這遊戲會變得這麼熱門嗎？
想問一下兩位當初的看法。另外沖田的幕間快點出一出啦？？

武：因為這是我們第一次開發手遊，所以其實還感覺滿不安的。不過在第一部完結，證明當
初跟奈須一起設定的目標並沒有錯時，真的讓人感覺非常開心，也非常有成就感

奈：雖然我一直都是遵循著「只要盡力讓玩家開心就會成功」的經驗法則去做，不過倒是沒
想到會發展到現在這樣的規模。從我們成立TYPE-MOON開始雖然已經遇過很多次奇蹟，不過
這次可說是裡面最成功的。

月廚=M

Ｑ：雖然FGO現在變得很受歡迎，不過想請問一下當初有預料到這遊戲會變得這麼熱門嗎？
想問一下兩位當初的看法。另外沖田的幕間快點出一出啦？？

武：因為這是我們第一次開發手遊，所以其實還感覺滿不安的。不過在第一部完結，證明當
初跟奈須一起設定的目標並沒有錯時，真的讓人感覺非常開心，也非常有成就感

奈：雖然我一直都是遵循著「只要盡力讓玩家開心就會成功」的經驗法則去做，不過倒是沒
想到會發展到現在這樣的規模。從我們成立TYPE-MOON開始雖然已經遇過很多次奇蹟，不過
這次可說是裡面最成功的。

沖田呢?

姐係冇

Ｑ：型月的職員們都把哪位sevant聖杯轉臨到100等了呢？我真的很想知道！ by台灣的嘯
月

武：我也想知道！於是就做了問卷調查，順帶一提我只有saber（阿爾托莉亞）100等。

奈：一時衝動把賴光練到100了，please buff me。

武：然後經過問卷調查的結果，有大約一半職員的意見是「因為感覺太浪費，所以沒用聖杯
把單一角色衝到100級。」手上擁有100級角色的，則有練了達文西跟戈爾貢、並在TM內部享
有FGO專家稱號的下越君、還有把槍清姬封頂的black。另外小山和蒼月君目前雖然都還沒有
動用到聖杯，不過他們似乎都計畫有一天要用在自己負責設計的角色身上。繪師們對自己創
造的角色果然都懷著無比強烈的熱情哪～。附帶一提，經驗值好像是把沖田跟信長衝到100
級了。

Ｑ：阿爾托莉亞會增加到甚麼程度呢？

武：喂喂，居然問還會增加到甚麼程度？ 我這已經算是有在自重了喔...？

奈：知道接下來發展的寫手們，一邊彼此互看一邊說「把8倒著看就會變成無限大阿！」，
大概是這種程度。呃，該怎麼說，其實還有庫存，在社長的腦海中。

SABER代言人

Ｑ：兩位第一個寶五的五星英靈是誰？

武：水槍王，而且是在生日那天不斷召喚而把寶具升到滿的。

奈：在強烈的意志下，我於爆發之中狂亂奔馳所到達的終點是兩儀式（Saber），接著擅自
就變成寶五的是貞德...

Ｑ：武內負責的最終靈基圖畫了很多腳的內側與背部，武內有裏側癖嗎？

武：裏側癖...意外地有共鳴感，讓我想立即畫個＂裏側＂角色※了...。

奈：不是那種意思好嗎，順帶一提我是手指癖喔。
終於搵到你啦

有在自重都稱霸7職

裏フェチ，指黑化、不為人知的一面、平常不會出現的隱藏角色

但係蘑菇100左奶光

個期想增加收入咪推隻新既出黎

鐵球破滅魔劍仕樣

幾時出埋最後一塊拼圖

唔只一塊, 係三塊
仲有RULER 同 AV啊麻

日日都課到中 跟住食樹皮 撚有開心過

仲有Beast職

你話你無實裝AV職架

依家實裝左
仲有2隻AV職係手, 不過2隻都係男人囉

破滅魔劍係北歐神話野,唔知有冇機會係fgo出場

向制霸全職出發

搖錢樹

ALTER EGO呀

戒課之後開心咗

到時搵d理由好似tamamo咁分裂又多幾隻

多左好多閒錢洗

戒左幾多個鐘？

收島風養生一星期

唔知今日有無新料

等出延期公告

好似都差唔多成十一萬五千分鐘

無活動不如出返個主線半減畀新手衝下啦
CCC出果陣都唔知打得完終章未

出1.5個陣主線減左一次啦

出個fq半減就差唔多

種火又好錢又好FQ又好 半減就得

出個fq半減比我去拎fq石，7章同1.5-1 D石都仲未拎

我都好多未拎 仲有一堆幕間

幕間我拎得ge都拎晒
不過其實好多隻我都無升lv無得拎

人理修復

我成日都係咁

琴日係MTR見到個中學生玩FGO 係咪你地黎

俾個肥半減先啦係都

Ｑ：Archer男會積極地守護Saber是因為屈服於她並黑影化的關係嗎？還是因為顧念舊情而
幫忙？

奈：那是因為他知道Saber的目的，怎麼可以放迦勒底亞的調查員活著回去！

武：這段劇情總覺得還有很多謎團未解哪。

奈：看似有但其實沒有，沒有就是沒有，讓我們一起活在沒伏筆的世界線吧。

即係點

讓我們一起活在沒伏筆的世界線吧。

走啦你

無料

1.5長駐 要清哂先有得玩好合理
半減期清唔哂主線遲啲都仲可以慢慢玩返

CCC呢啲event佢都要完終章先有得join
早啲啲半減主線先係路架麻

利申:上次主線半減衝到第6章就卡住咗過唔到

仲未出維護公告

molamola

執啦執啦

沖田alter

阿榮們又比人撚

你也是阿榮

睇左魔劍既阿榮

吶 你知道魔劍的落下速度嗎

F5中

比岡田玩弄小JJ

我冇屈服係個八婆淫威之下

魔劍既淫威之下有得你唔屈服咩

屌 唔係真係中旬下話

難得入一次黎

但係５號15;00完pu pool ,應該有啲野（先行Pick up ->中旬event

都係果句
媾到女未

10蘋果 11技石

呢期無仔睇得上眼

然後冇新池,冇活動,冇半減,
什麼都沒有

魔劍

臭基
問你女,你講仔

等睇乜春都無

係時候出隻鐵球式樣

毒撚一路FGO一路行山

ロンゴミニアド!!!

有冇咩PC game好玩

戰國蘭斯

玩gal學日文啦

認真魔劍鐵球一定好屈,成堆係度射

典解冇saber抽

你點夠我抽啊

錯圖

唔講都唔知錯圖

介紹翻一兩個mk妹比你lor

仲諗緊d 圖做乜

我要食你個女

無gal不過steam sale買咗堆VN都有日文嘅

食我堆魔劍啦

遲d 去日本讀語言學校 有咩好介紹

點夠你打呀 魔劍

日本有冇d類似匡智咁既野

唔啱我

MERIC?

去搵扶他傾下,佢都好似想去

大阪好似都唔錯
我有留意過一間叫赤門會 唔知好唔好 就咁睇好似唔錯

不要扶他

btw 邊個係扶他

你食到扶他
你一世唔使憂

今日無情報 ？

邊個黎

有J個個

我條女

【公式】Fate/Grand Order‏ @fgoproject
【カルデア広報局より】
期間限定イベント「復刻:ぐだぐだ本能寺 ライト版」イベントアイテムの交換は、明日、4月5日(水)13:59で終了となります。交換はお早めに。 #FateGO

寧願出垃圾提醒公告都唔肯放風
如果4月同3月一樣咁悶 我當抽少個pool算

冇活動都比個半減黎啦

又一張

白槍

又無活動消息

我屌你老母dl龍珠玩算

扶他巴召喚

屌行撚完山都無情報

維護公告未出 仲有少少希望既

有了

ON9,條LISTUPDATE左但入面D野未UPDATE

Ingame 公告改左4/4了,不過未load到

有你老母牙

死圖
未upload ...

Load 唔到

茶茶berserker

聽日7點開event

知道有活動就夠

十四

◆イベント開催期間◆
2017年4月5日(水) 19:00～4月19日(水) 14:59まで

◆イベント概要◆
期間限定イベント「ぐだぐだ明治維新」開催！
イベント限定サーヴァント「★4(SR)茶々」が登場！
メインクエストを最後まで進め、茶々を加入させましょう！

このイベントでは2つの勢力に分かれて競う「勢力戦」が発生します。
「勢力戦」はすべてのマスターが「新選組ポイント」「織田幕府ポイント」どちらを多く集めたかによって勝敗が決定します。
「勢力戦」に挑みポイントを集め、茶々専用再臨素材「蘭奢待」や茶々の宝具レベルアップに必要なイベント専用アイテム「日輪扇子」など豪華報酬をゲットしましょう！

◆参加条件◆
「特異点F 炎上汚染都市 冬木」をクリアしたマスターのみが参加可能
點呀,大家同一勢力好嗎

靚過之前張宣傳圖

開埋土方名

NOBA軍

決定繼續忍手

又關特斯拉乜撚野事呀

估中左 真係分勢力玩 正

因蛋黃醬而狂化既男人

土方又係殘血寶

又係得男人

fgo講既月中旬
即係月頭

無沖田alter

唔係aoe

點抽得落手

嘩r姐

個畫風咁寫實既
係咪新畫師?

咩軍好

我打算十抽下當抽下d禮裝算

土方好似廢廢地咁

應該3次分開揀

張五星禮好正
蘿莉

唔洗問啦簡咩軍

唔同軍有咩分別?

好似埃媽額頭

留名睇下滿血果陣扣幾多先

就咁睇，應該兩邊都會打曬

Nobu

鐵球

新手一問 係自己揀勢力定random?

一定揀殺nobu

YES

有3次勢力戰,贏果邊有BONUS分
打晒3次城力戰會再出FQ比我地打分
而我地玩家係要跑晒2邊分

Emiya軍
我就梗係跟沖田巴打柒nobu

張禮好想突爆 但對土方冇興趣

好似兩邊都要入
拎既獎有唔同
一邊係茶茶靈基素才
一邊係升寶具
好似係

日輪之城？唔係打返黎咩

新選組換茶茶

幕府換 靈基料

最後點都係打曬兩邊

nobu果張

有得換大騎士勲章

點都易過閃恩既

點解要咁迫我想留力ccc都唔比

土方好柒

成個帶土咁

你仲有課金力

宜家先發現茶茶張BANNER
CHA CHA KAWAII

Cha cha Ka wa ii

總悟個樣咩事

張禮好正

決定抽2張呼符

決定抽到中土方

想入沖田

養你班月豬咁耐係時候上路

土方寶係誠之旗

漏左

R姐裝個LOOK成個FOX TAIL假BB咁

土方睇下張基四好唔好睇先啦

茶茶全體B職,可以返埋隻狂蘭

睇多陣先決定都未遲

無石抽農具 898啦今次

禁個制咪有石

張NOBU型喎

其實未睇通告

垃圾效果

金蘋囉 好耐無用過

cha cha ka wa ii

中旬(4月5日)

送4星狂

9千9攻

以前送7職 揀左B叔無雙

有咩出奇
伊莉雅 中旬(9月8)
7章 中旬(12月7)

一向係用黎參考 之前有次講尾旬 十幾號已經開咗

等睇埋技先

信佢一成

FGO曆法真係好耐人尋味

係開到中旬 唔係中旬開囉

抽到一張收

羽蛇神招技 根性+紅魔放比土方開寶具

原來如此

有撚，不了

原來我理解差左

梗係土方自帶根性

土方:你又知我自己無根性

得個男可以唔抽了 大把狂

海賊都有 照計土方用依種寶具應該都有

上旬=頭3日
好似係

其實我9UP 通常放得風都係1星期後出

泳裝雙子果招倍數低好多

好似好難玩咁

爆發有金時 持續有黑狗
咁土方會係點

公告個網址個maiji令我好在意

騎雙子?????????

其實印象中冇記錯佢之前個公告係寫 開催予定期間 4月中旬
佢咁寫法冇得輸中喎

之前手殘抽晒啲石
要等符

個表情

總之係你錯,佢岩

少血個陣爆發高高金時

世事都被我看透了

今天啲禮裝好靚
不過要儲石抽bb

唔課農具，難唔難全畢業呢？
還是課埋個日本旅行

有突滿大腿無野無可能

抽友情隊爆張r姐先

目標3星禮裝

人地係MEIJI
明治維新....

呢個勁屌打

俾人FF下都唔得

/maiji_r7c6d/

求定大腿加小弟
551，363，488

係A喎 會唔會FF成真

靠朋友再食多d果就得

好的，謝謝～我想今個月養生啦

送寶五AOE B職
打肥用

[url]Nobu
[/url]

本能寺殺左太多NOBU 今次入NOBU組幫下佢

唔打哂2邊隻茶茶冇得變完全形態

土方=歐洲組
非洲人一定幫信長

選擇同沖田BB並肩作戰

定期メンテナンスのお知らせです。
4月5日(水)14:00～19:00の期間に、期間限定イベント「ぐだぐだ明治維新」開始のための定期メンテナンスを実施いたします。

加左，同CC果陣一樣名

me 一定選擇沖田

希望土方勁過黑狗金時

一定延長 又有石修

班IT狗打錯咋
[img][/img]
何況魔神係majin 你呢個係maiji

我2邊都要殺哂

IT狗又中槍

體諒下it狗

其實FGO係咪已經無左狂化會影響說話能力個設定

好撚慘呀it狗

肯娘

而家唔識講野反而係少數

斯巴達克斯(狂化EX): HI

土方會唔會喺和哉配呢

謝齒輪巴！

有你地做好友真好

靠恥撚 carry

你好友LIST冇我啵

好腳 但若果茶茶係擺同一pose，除左對襪再攞響手到舞就更好

冇位

巧正

唔係好明點解茶茶會係狂

係就正

肯娘正

老友，你返印度食蕉啦.jpg
你今次又抽黃架啦

見到佢個卡面同名就有一把中井的聲
銀魂睇太多

同求大腿
674,418,654

係咪都打晒兩邊嫁啦

係冇錯
但係見到大家一面倒支持我就

開場果下係咪要
LET'S PARTY!!

收島風一技叫
蛋黃醬星王子麼唷～

男人，不了

日本真係好多B
牛若丸：ライダー
弁慶：ランサー
沖田総司：セイバー
ノッブ：アーチャー
酒吞童子：アサシン
武蔵：セイバー
佐々木小次郎：アサシン
坂田金時：バーサーカー
源頼光：バーサーカー
土方歳三：バーサーカー
イバラギン：バーサーカー
茶々：バーサーカー
清姫：バーサーカー

Are you ready guys!?

見到nobu時
Yo!!不就是大叔嬸嗎?來開心Party吧!

吸蛋黃醬回np

B狐算唔算日本

識玩一定係咁玩 十四

癡線出左咁鬼多?

其實個event點玩唔係好明

係喎,少左TAMAMO

仲有隻三星弓味計

首先要有強力大腿

蛋黃醬

二技係咪
TSURUTSURU BALL

043,495,669
求禮裝大腿

睇嚟都係要同bb告別 allin張5星禮

擁有銀時罪歌的我

暫死追隨信長大人

save張圖咪算 張野同勇者蝦娘差唔多
抽黎好浪費 沒聲沒動畫得張圖

二技尼古丁中毒
三技村麻紗之咒

夠膽你就三期都係打nobu

勢力戰 分3round 即係 第1round 簡nobu 第2round 簡新選 拎素材？

心臟決定軍勢倒邊面

銀魂上腦

出個rider版，寶具喺前列腺滑行

點都抽返黎陪沖田

ho ball

倒乜鳩,最後都係要刷晒2邊

唔突爆張野好似難以面對自己個name

越黎越複雜, 放過要final 嘅人啦

加油 ar ching

130已經夠啦

突爆佢啦

等唔等沖田alter好

主公

無架啦

※第3戦終了後は、メインクエストを最後までクリアすることで、引き続き「新選組ポイント」「織田幕府ポイント」が獲得できるフリークエストが開放されます。
其實真係可以

有乜好等

燈成咁你覺得會出?

想做FREE RIDER
邊面銀時打
我打邊面

差9個負皮破百

5月2先第1科

佢兩邊都打

有無人不厭其煩地講解下今次係點玩法？

我都想知

推完左面推右邊、集中１邊快推引營運加碼好似魔神柱咁

等我坐時光機幫你睇下

※第3戦終了後は、メインクエストを最後までクリアすることで、引き続き「新選組ポイント」「織田幕府ポイント」が獲得できるフリークエストが開放されます。
唔洗加碼

有高難度挑戰關打

咁實好快玩完 、咁抽小小農具算

唔係抖m表示食令咒攞獎勵算

抽農具應該10抽定單抽

你痾篤尿分十次痾定一次痾哂

鹽川當道之後真係好似仲仆街左

裝屎爸爸返嚟未

嘩 呢個勁 認真呢

裝屎一次過推哂d活動出黎搞到咸川要拖咁耐

「勢力戦」の勝敗はすべてのマスターがどちらのポイントを多く集めたかによって決定します。
勝敗決定後は、該当の勢力戦に参加したマスター全員が勝った勢力のポイントをボーナス報酬として獲得できる
開催期限
第1戦 4月5日(水) 19:00～4月6日(木) 23:59
第2戦 4月7日(金) 0:00～23:59
第3戦 4月8日(土) 0:00～
※各開催期限終了後も「決着戦」には挑戦可能です。
※第3戦終了後は、メインクエストを最後までクリアすることで、引き続き「新選組ポイント」「織田幕府ポイント」が獲得できるフリークエストが開放されます。

而家仲幫鹽川講野個d=迷雲=on99

10抽咪有得搏佢張4星農具

agger

裝屎真心膠
鹽川仆街

點會直接比較

應該只係多左個計分,佢分陣營果到又冇講得好清楚

都話贏左果邊有bonus分

應該實驗黎既姐
遲D分埋D直流交流,紅黑陣營咁
又可以叫人同時刷兩邊分

我個fd抽到大公寶5左都冇黑狗

大公真愛

為ap活動準備

個pool好黑暗

正常fgo pool發揮

到果陣我跟貞德大軍

佢冇清楚講到分陣營係點
一開波簡左先開始打?
每完一輪有得轉?
每輪都有得中途轉陣營?
全部冇講,正係話多個BOUNS分

我影之國

但好似唔會有份

滾動既係

2017 終於有返個唔係伏刻event

貞德撐唔落
根本係個村姑上身

多謝咸川爸爸

4月

勢力戦」はすべてのマスターが「新選組ポイント」「織田幕府ポイント」どちらを多く集めたかによって勝敗が決定します。
佢呢句搞到我覺得似係唔分陣營,只係計邊一邊分多就果邊BOUNS比全部有打EVENT玩家

5月尾6月頭應該fap啦
6月尾都夏日

拎完寶5活動角算數
繼續養肝

隻茶茶係咪可以期待吓
可能又係新四星戰神

一月夏活唔改,正係打復刻都夠煩

600日10石 已經乜都唔洗講

有冇龍牙

信長果邊送材大方啲

今年好似講明夏日出男人 可以慳番一大筆

阿福

呢句唔係剩係話決定勝敗係由全部玩家打既pt計咩

懲人活動

龍牙就幫你唔到

聽日咪知點玩 唔理點都好 屠殺左咁多車NOBU 唔幫NOBU好似過意唔去

佢講到好似玩家同時可以打完織田啲分又打下新選組啲分

收島風夏日五星係力架

邊邊出得起心臟,我就係果邊人

新手表示終於有真。新活動

重好啦

但我可能要抽返夏日聖女同清姬

垃圾game

出auo cast off

我都係，上次換完/刷完心臟，唔駛幾秒又冇哂

禁一下10粒

實有，唔係點渣乾你

900DL 好似話係比奶光你地抽

土方有無巴打抽

完美肌好似話抽返黎陪沖田

銀時應該會寶5

諗緊寶唔寶2海倫那

有無RADIO LINK

yes ar

訂jor隻Aquamarine沖田同土人瑪修好窮

講緊AUO CAST OFF

渣ga

留埋咁多內臟有咩用

學妹唔一早訂

呢d pool會唔會有故事角出？

要講既話隻沖田都係再販

無PICK UP既都無

2月先開始玩呢啲

STORY角無標明就唔會有
今次呢個就有TESLA同愛迪生

上年出CSOR都唔訂,同我講FANS

等緊5月隻學妹FIGMA同3隻C狐土人

冇上兩日 做乜nigger搶到1001

guda同nobu張禮好靚
仲有十四

FGO負評最高個次去到幾多

63 都係叻架

Pick up果隻弓，抵唔抵抽？

無

你j佢未抵

比我就用四星好過

就黎100

要強度,弓AOE只需金閃

其實我覺得特斯拉都算係咁
只不過閃閃太勁

愈黎愈勁個陣營

窮不了

紅色名 三個字added

你是想仵逆擁有魔劍的我？

100負皮
叻架

完全唔想抽, 冇農具玩了

我呢到只係99

我見到101 啦啵

教主睇個數扣咗正評?

咁快開活動

之前比你地養生係為左今日

跟大隊

我入nobu個系

應該未update
一陣再補多兩個負皮先

Me Sure win

NOBU

C狐BB:花生

Gundam真係有用？ 有魔劍咪得

added

師匠好正added

我覺得織田幕府怪怪地，織田信長係平氏，就算冇本能寺，都係做關白啫，點會做將軍

太大無美感

nobu

要凜g好似好d ,btw台主有冇得比我access google drive

金閃勁好多wo

女有得j下嘛

4星B職AOE
正啵
無奶光既我表示

個模組幾靚
但張卡麻麻

不過睇唔撚明個活動

燈下先
聽日維護到2200

b蘭都冇?

係阿拉什面前所有AOE弓都係笑話

正呀有石修

有無人要同我一隊打柒nobu牙

你是想忤逆擁有ステラ的我?

你是想忤逆擁有心臟的我?

寶5金閃表示你是個渣，但我冇

信唔信我地打柒你

其實只要義昭肯收秀吉做養子,連平民既秀吉都可以做將軍
不過義昭唔肯,秀吉先走去搵近衛前久收佢做養子做關白咋嘛

血統唔係問題,反而信長點解會要想將軍位先難解釋

乜唔係晚晚懲罰緊咩

新手想搵定大腿打活動
一個位留id

128 329 953
saber.

可惜又慢左，加唔到罪歌你既大腿

除左B職 全部都係活動角 假新手

可唔可以排隊 707 865 909

成個島都係顛佬

妖怪除左清姬唔計

屌而家有幾多版本

可唔可以整個三段劍法

全部囝囝

呢個寶具勁過信長個個n倍

全男人

佢GAY嫁麻

bob宮

Master,岩岩加左

btw 點解你沒士郎 沒黑人

唔擺出嚟啫
費時比你哋望蝕哂

世界中にI Love You

ele added

仲有30石算唔算會抽

你呢啲叫射落海

赤備隊added

無呀屌你
我個AC好少4星
5星又係

我多小小60粒 有冇伏

正呀
但我無仔仔槍職同ASS職

石頭added

黑人仲有茅位

又畫得幾靚

勁既話破例升下佢

291,204,628

求活動大腿
中二王真係唔知咩時候可以掛到出黎

盲左

Gif 點down

Master,已加

LINK?

上級騎士add jor me 未

但信長之前同足利義昭嘈到咁疆，義昭連收秀吉做養子都唔肯，我唔信佢會肯收信長做養子

86你回坑

未回

淨係無本能寺你已經無得咁推上去
光秀叛變係因為信長同義昭鬧翻不嬲都係有力原因之一

無本能寺可能根本兩個人都無嘈所以光秀無嬲鳩

沖田同土方有冇做愛

問沖巴

咁多負皮

#エウリュアレの足舐めたい

有,沖田仲話我生得好似土方

陣間一句義昭係黑長直控已經乜都演得通

真係燈乜死乜

我唔燈喇

出黎啦

我屌你老母咸川

少年你還有突發pool

無人add我
我真係咁廢咩

我有你好友牙

活動完之前都仲有希望
可能派3 pack出黎佢就即出呢

沖田同土方有無做過愛

你sup list唔係全30都唔好意思講自己玩超過一個月

我今次應該HEA打
CARRY唔到你

無架喇

沖田alter同女帝得罪你地d咩要日燈夜燈

燈力放出 EX

土方係星野貴紀

有,我就係土方

女帝今年實出啦

哪有位

261,634,402
太廢比人del
一個位 聽日會掛幾張體裝出黎

唔好煩子added

全5星

都比人刪咁惡

好撚葡萄～～

佢掛D裝

今次沙煩特效只係加攻
早知留肥比土方都唔比XA啦

求大腿

全5星唔係連登仔最低標準咩
利申 唔係連登仔

你比我add下你先啦～～adore

已經覺得中硬土方

垃鳩圾

RICH

準備寶五土方?

已加 謝謝
求下大家唔好del我

希望沖田唔係暗戀土方

家人

收島風格19號出CCC

快推

有聽絆語音就知無可能啦

me全4星 張B狐仲係閃閃送嘅

罪歌大

幕末的Van
無唔抽嘅理由

登到動畫三季先有女帝

去到109負評

收島風神父想要1001

有無人夠膽同我隻蘭斯洛特一戰

狂pool抽到全狂職出晒都冇狂狗
今次土方抽寶1算 求大佬唔好刪

係咪有咩誤會

一拳打撚死佢啦

抽saber tonight？

057,498,276
又升左rank
求下大腿活動carry下小弟